估東南亞地方【返工大混亂】控制中心信號落唔到列車 要改人手操控

唔係印度,係腥港 !

港鐵車務總監劉天成，對現時港鐵的信號故障影響列車服務，為乘客帶來不便深表歉意。他指出，今早職員準備提供列車服務時，中央控制中心發現觀塘綫、荃灣綫及港島綫列車信號出現問題：「交唔到列車車速指令比列車，為安全起見，用人手及慢速。3條行車線只能提供12至15分鐘一班車，同平日繁忙時間比較，只能提供到10幾%服務。」他呼籲市民使用其他交通工具；現時正與其他運輸工具加強溝通。
劉天作指，現時各個車站都很多人，港鐵已調配人手，到各車站維持秩序。工程人員正搶修中，希望盡快解問題，但他未能說明預計時間。他直言：「3條線同一時間有問題，係首次。所以必須要找出原因，以避免發生。」他指昨晚荃灣綫有做過信號更新，但未知是否有關「觀塘綫和港島綫都有事，唔知點解。」

四線呀屌你老母

班司機一轉手動就見真章

請你返黎係解決問題 你答唔知點解壞

IT狗

人手揸唔掂請個司機做乜鳩?

訊號系統用邊間？ 中國貨？

屌佢老母，學曼谷起多條skytrain啦好心

香港係東亞喎

解決問題交俾細嘅做，班高層識條春咩

加多個南字可以伸多地鐵一腳...
物價又可以比我質低幾格
大家開心

成班司機翻去再訓練啦

黨鐵

市區線係thales 同 alstom
西鐵馬鐵係siemens

之前西門子 但話update緊去Alston 好似係

咁就係人問題了......